(人生的決擇) 樣靚 or 身材正

正評 樣靚

負評 身材正

小朋友才做選擇

你就連做選擇都無機會

揀身材正嘅巴打不妨考慮吓佢

小學生先簡樣

我要晒全部

樣靚係天生
身材可以練
唔要整容

下面嗰張極重支那味+ p撚到變哂型喎
搵張好少少嘅做例子啦

樣普普通通可以見到人就得
其餘全部身材

上面果位有32b已經好夠

我會話
喺樣靚同身材正取個平行

哩啲咪詭辯囉，你試下拎個以前係靚女但同齡嘅阿婆比。

唔好off topic thz

好想屌

無波轉練胸肌？

身材正
至少滿足到細佬

樣靚平胸扯唔起
樣最多keep10幾20年

屌 扯咗

好多都AA但推到細B

本身對波冇咩興趣

大波但係肥呢

呢個點會係身材正，呢啲係肥

樣靚 拖出街都有face d

真心問，最尾兩張有無20年歷史，定係已經p 到時空扭曲嘅效果嚟

why not both